神射手已經離開咗香港

神射手已經平安到達美國 所以大家唔需要擔心

得班狗擔心

香港本來有希望在東京奧運此項目得金牌, 又失人材

香港奪金希望

可以代表美國參賽

果然係高手做

🏹ho ball

你梗係講緊牛頭角C丹.........

我估係講緊「韋拿踢法似我」

諗起對馬戰鬼

唔夠班

mon po 狗 慘慘豬

3分王一齊走

要返marvel 總部繼續同浩克爭女

老鳳已經離開咗香港

好人一世平安

陳7

樓主9嗡啦
去左英國呀

推

Mon post 狗好嬲好嬲

唔係去左法國咩？

可以既話 射頸

點都好 謝手足

香港奧運金牌希望
咁混亂環境都可以射中一隻移動中既狗

又話去左日本

太好了

如果當初揀去澳洲就好 無引渡

可唔可以唔好爆咗個真相出嚟?!?

黑警 : 好嬲好嬲

去左澳洲呀

唔係喎
好似係去咗澳洲

唔好講啦

等班狗盲揾

好似德國先係真

香港就係浪費人材嘅地方，希望射手去到美國將射野技術用於正途，為國奪金。

高雄呀

羅賓！！

唔想知呀

香港國手

瓦努阿圖啊

我想去嘅地方

唔好講去左邊
只要報個平安 已經足夠

奪金就唔係射小腿啦

🏹🏹🏹🏹🏹🏹🏹🏹🏹

香港鷹眼

浩克...
聽人叫開變形俠醫

好似去左拍Hunger Game 續集

去咗Starling City

長洲呀on99

如果用 o 的狗官黑警做靶，幾遠我都應該可以一槍爆頭

亨利

push

發動技能-靜靜雞 靜雞雞

source?

羅意x
去到nba輕鬆入樽

之後又老屈人

樓主咪吹水明明去左德國

就算美國呢刻未停，但都唔會引渡到

唔緊要，去代表美國

佢叫Oliver Queen

Mon po狗

仲加入左復仇者聯盟成為亞裔鷹眼

Please try next time

史提芬？

係時候轉成做浪人

打頭先唔夠奪金喎
有套戰爭理論就係話傷兵要有人救 但殉職就執名牌條屍執得返先執
咁所以射傷比射死係有更大效益咁喎

要走一早走咗啦，依家先來搵，話啲狗戇鳩都比多佢

靜靜地贏唔得既...

你知唔知poly campus同隻狗中箭個位係差唔多50米遠
奧運射箭70米 (好似係) 個紅心同條頸差唔多粗
知唔知幾咁難

我收到風係去左澳洲
慢慢搵啦黑警

想知佢係美國如何生活?

好人一生平安

佢係美國都頭要出入小心呀 一齊打國際線啦～～

希望香港多一面金牌

安全就好

我地都知呀

史提芬勁嘢嚟

其實最危險嘅地方係最安全
所以 番撚左大6啊
mon po狗仲唔做野

利伸 發夢見到

警察懸紅50萬 , 好快捉到

好似去咗大陸

撞眉都叫神射手

助攻王好似都走左

係皇天擊殺，去拉個天啦

日本東京呀

收皮啦你

靜喇樓主 手足話想低調

收你皮就得

咪撚講 一陣又抄家

太好了⋯ 願手足一世平安，其他details 唔想知了

班狗諗緊信唔信好

走去check 就中左圈套

曲

又有人話佢係個位乜野跳高定跳欄運動員播

致敬

唔撚洗講埋地點啦屌
走咗就好 仲想畀hins班狗？

美欺黎咗香港咩

我都知盡晒力架啦

唔係去咗日本幫鋼吉打天下咩？

叫開變形俠醫

唔通po主話佢去咗美國就美國咩
can be anywhere

香港地
人人識射箭啦
電視都有教

好波黑警收皮啦

靜靜地唔得既

辛苦晒手足

喺鬼去咗美國, 懷疑樓主鳩up

射唔中眼仲話係神射手

冇人想知

正常d cctv應該一早扑爆哂啦
搵條鐵咩

首先要搵到美國咁大搵到下世都未必搵到

我見到佢上左Space X 火箭上左太空站喎

靜啦，去左又點？
國安法好惡架

聽講係愛神射架果一箭 佢話果隻狗單身左咁多年幫下佢

一路順風

理文個個尼迪利
今年勁啊 入左十七球

靜雞雞唔得？

如果個奧運箭靶上有狗樣，應該滿分

隻狗報工傷要搵證人

(擺明係自己唔小心,
而家搵人祭旗報工傷,
驚一陣份勞保唔受唔比claim就真)

Fc左未

神話入面Paris射Achilles 都係射腳跟啦

美國出年實有奬

FC左
神射手而家係北京
正職係總加速師

屌 加密啦

去哪不是重點 祝手足生活安好

Stephen Amell?

搵到案發當時既相

奧運見

做得好！

好波

傻嘅 啲人未知架！！！
你唔好講岀黎 有mon post狗

我唔想知，神射手其實去咗日本

聽講係去左 X蘭

8個月啦 未走先奇啦

陳7離開左香港？

番左祖記啦傻仔

香港足球一潭死水，有神射手走好正常，祝好運

點算今次輪到啲狗真係好嬲好嬲

去咗直布羅陀呀

係海南島 我識佢

終於搵到全港射手名單，希望盡快繩之於法

保險又唔保暴動 人又搵唔到 冇得索償

靜少少贏

老鳳喺後面用弓做狙擊手

Verdy 啊

為一支狗值得嗎

鷹眼

有隻mon po曱甴負皮

樓主麻煩代我祝福佢，希望佢自己小心安全同疫情，好人一生平安

係咪陳7？去踢美職？

睇黎Mon po狗真係好嬲好嬲

呢句要同隻沙皮狗講
收佢皮

靜啦

唔係上年既事？
而家先捉人捉鬼到咩

射唔中喎⋯⋯

講緊邊個飛標比賽

哭

聽講去咗台灣

on9 post
下個星期拉你班理大9

外國自由民主

返唔到黎la

真

神宗一郎

拍marvel

可以既話，下次在箭頭落毒。中藥、化學好多毒好易獲得的。

有時屍都唔執 拎翻塊牌就算

屎都夠屈，細菌入血敗血病

懷念陳七

恭喜美國下屆世界杯有人入十球

Robin Hood bye

希望係真
好人一生平安

同oliver 會合左
番香港係街食魚蛋都得啦
驚西咩

傻啦，連登仔射箭標準係箭箭都十分架，仲要射穿個靶先得

安全就夠了

去咗君臨城

唔洗講我聽，唔需要知

流亡啊而家 你估去旅行, 邊忽幸福?

for PU gold medal

射唔中紅心都代表香港

She or he is HK h??o

感謝手足

幫香港攞個銅牌都好呀

Ho lau ho lau

是沒有用的

唔記得邊度有講過格凌蘭有手足見到
國安差佬麻煩去捉人

利申：愛國藍絲

掛字你啊

我老友同我講一早經雲南過左緬甸，再轉機去左加拿大。

奧運金牌拱手相讓

祝各位手足出到去有更好前途、更好日子過！

女子

去咗東京參加奧運

去左接受美國的國家隊訓練。

光復香港之後，用另一支代表香港既旗參賽都未遲

聽講手足們有去日本，澳洲，德國，英國，有些機場有專門通道。係澳洲機場有鼓掌歡迎。日本有專車送，安排住食。

笑撚死 到底仲係唔係香港呢

願你平安

神射手華Dee 係 李斯特城爭緊前4

識佢真人，去左非洲打獵就真，射狗射上癮

話之你離開呢個世界

離開咗地球添

終極廢話

邊到聽返黎 係去左法國。。。。
利申 識佢

佢去左雅典啊

推民族自強 香港獨立

侯克係咪上海上港嗰個啊

好嬲好嬲

唔通話去左火星你又信咩
等班狗自己慢慢查啦

我收到風係台灣wo

佢去邊都唔係重點 我相信以連登仔智商咁低 樓主一定係有曬把握先咁講 講得佢人都係安全

馬達加斯加 我都想去

多謝國泰協助，國泰好黃

根本查唔到邊個射

乜唔係佢哋自己人做㗎咩？

係咪朱媛丫

個幾日個臭閪平台咁撚多人
十個行過起馬有一個撚過把野
搵閪到咩

好！
神射手已win

推光復香港 時代革命

去美國神盾局搵啦